大家今年以來賺幾多？

好多股都升勁多，合埋眼買都賺

新手超安全投資 2皮本而家賺50%

50%咁上下

3萬幾咋

全部連登仔都賺得多過基金經理

8月尾個陣都見過差唔多既post，又係個個話自己賺幾多個%

thanksgiving 套現掃貨

覆錯

做空小鵬輸錢但係已經買正股追返d

100% 多啲

3月9月震到輸左好多錢

唔係+200%咩

有期權係入面，所以唔準

全部都係股災後先玩？

1月玩美股
到3月 57->42
3月到11月 42->82

1000 usd咋
之前大跌嗰陣學人止蝕
之後慢慢先追返

8k usd+20k hkd

6萬幾hkd

140萬港紙

1月入返嚟
3月中負18萬咁上下

得+50% x +110%

200萬

年頭最差時－30萬
而家＋10萬
靠新股同本身d舊經濟股升番d

一年搵到過佰個點報稅???利得稅??

係撚 咩合埋眼都賺

冇賺冇輸 點解呢 一賣就繼續升 一唔賣貪心 再狂插成班走唔切咁 屌 贏完又輸輸完又贏出出入入冇賺過